[PAD] Puzzle & Dragons (159)屌你老母眉狗屌你老母

Ching ho ball !!!

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

隻八爪魚好可愛

1

L 或U係咪同貫穿好似唔會疊加傷害

呢隊差難近母防封同雲耐性就完美

古龍淨血同老山龍素材去邊打

十五抽一隻七星都無，又無雌火

完美唔係應該5個眼罩咩

呢家嵐龍有咩隊可以入

五個罩打長關跳技冇咩用

面罩都冇 完咩美

我今世係唔係食得太多八爪魚

好慘

你覺得你而家跳嗰啲好有用?

可以砌艦隊喎 勁啦

有三隻可以點做

八爪魚軍艦

牙寵好波

你壞波

牙6!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

俾條魚用

我屌你老眉白卡@！！！！！！！

都冇求過中咩大獎淨係想要把雌火都比人讀心

八爪魚冇人權

仲有張😂

咁樣衰有咩人權 安份守己咪算lo

反眉未

仲有幾個月又可以講水風神係雞

佢生日唔反住

抽到一隻黑蝕龍轉唔轉武裝好
玩開執行

嵐龍 黑龍 八八魚
請問邊隻最好 想換1隻

好多假鑽囉

八爪魚可以點玩

牙眉是無辜的

U課金課上癮

5隻守龍

禾眉課

唔齊5個不如唔好砌，唔係100%防=0

有次神up抽到兩隻水風神

嵐做隊員撐血 黑龍武唔錯 睇你爭咩
八爪魚就算啦

玩開執行 水著龍機隊

其他7星仲有邊隻值得換

八爪魚未來打盃一定見到

Buff未

好似係啱啱出魔女帽嗰次，唔知做乜加埋啲節日機落去

nice名

又小圈子

23抽

抽唔抽好

點解 洗版已經有大大隻守護龍

開台抽

有冇人想睇我抽成點

今個pool真係連抽齊五星都難

無，講左死全家

6星都難

請問呢隊打異形仲有無改進地方？
隊友用3防暗入場

7星仲難

好少人提抽中黑蝕

有，升到110 level

隻黑龍低攻到咁樣既

ok!

除左升爆lv仲有無野需要執
成日死左係17關個仆街赫拉

死先制?

隻大波你第1round唔殺佢 冇盾嗰啲隊就收皮

隻霸龍有咩用

想知

40抽無浮空龍 喊出黎

想G

滿血入 先制頂到
但有時又無9筒 有時又無心直
然後一下打佢唔撚死就收皮

正皮比post名

牙眉更新twitter未

有時真係唔明問乜野，你自己咪答左自己需要乜囉

開隊長招技頂囉
佢好似得果下重力打得死人

夠數去野餐

牙眉twitter係咩

.GUN

我純粹想請教下隊野仲有無野可以放落去姐

係咪去完野餐變哂做一把把武器返黎

屌好撚憎打希石
十世都未進化到

風神技繼落玩龍度-.-
12/13開完 去到赫拉果度咪彈得返多招轉珠囉-.-

無盾既隊長打克拉無解

花梨應該唔洗繼毒drop 有倍回 但你冇其他野繼就是但
你招一技有啲老監 應該好易跳起 唔知你有冇食防坐
可能入場到早中段跳左個時用一次先 要就到17關要有1技開盾

兩粒逗號

洗版杯第一名176,008
聽日攞冠

睇完會後悔

留招玩龍技就應該夠珠 心直+貫
另外有一次機會可以貫死佢先 佢嬲左再睇下夠唔夠珠心直貫
結論留隊長1技同玩龍技入第17關

想睇黑龍dim jo

有倍回唔等於可以食毒

是撚但繼個盾咪得

睇自己鍾意啦 需求比起無倍回隊細囉 我自己就慳返唔帶
不過佢繼玩龍到好似仲好 繼幽助第8關都唔知跳起未

頭尾咪盾囉=.=

哩個計唔計堆潛覺？定免費寵好似係咪唔做得背後靈係嘅話冇野了

可以繼技，但係佢唔係武裝

佢果隊廢是講啦 死多幾次佢就知邊到要咩技
異形毒drop 冇性嘅 又唔係一定有心珠 帶總好過冇帶
前提彈得起

好 我諗住當寶石姬咁用

吹奏完冇玩過

你一隊放幾多隻龍KILL寵

我試下唔該晒

我試下轉一轉啲位 感謝

試左幾場 8分鐘過左異型就無玩過-.-

點解唔用水寶石姫

兩隻潛覺打左六粒

抽唔到

點解會抽唔到

之前無hunter加無mp...
換哂7週年蛋龍可以換三隻
本身又送三隻
加埋岩岩好換到對狗男女

但係係咪有隻水hunter值得留黎打lv10?

5g
去刷材料了

水hun而家廢鳩黎 唔洗理 佢地講緊以前

你無其他隊長到要用水hunter咩？

隻水hunter舊時幫手過左好多lv10 ,有感情唔想拎佢去換隻盾寧願升過隻換

咁對狗男女換左先都無壞？

當印花用囉

好多惜佢唔係恐龍去唔到野餐

...

好想要黑龍 金雷公 三防金蛋

會勁過水hun既好似係

黑蝕龍 有咩咁勁 ， 好似咁多人想要

😭如果想快啲進化獵人
應該打邊關

招技解覺 武裝個回殺?

同丁龍一樣全解喎 變鎚仔仲有killer

黑蝕龍睇真D都唔錯做隊長

留個名

225攻有盾 新手冇隊長唔差

潛覺

眉狗老母俾眉狗屌

lm

夾仙水玩純暗雜色好似都唔錯 係冇倍血

隊長宜家啲蛋點都有隻用得啦
但連啲重課癲佬都想要知唔會廢
電王 白盾咁高星數都冇得又解覺又解綁 仲要全解
仲要可以轉炸彈珠 勁到痴線

重課癲佬先信唔過

全game第6隻雙全解封

隻聖神魔會唔會太廢？ 完全無當年買暗雅果種衝動

如果4色改4c 就可以上一線隊長了

有無人未打9,10(3月）

做武裝繼落醫女到咪算囉

應該得墳god先會應你或者帶得到你

覺得隻黑蝕龍仲好過黑龍

頭先係Google play搵到個協力app，但係無乜人

山本要佢做一線就比7星佢啦
洗搞咁多野咩

抽完蛋好悶
校園系列係咪夠鐘開？

我齊黑龍啲隊員
好唔好用2赫1火奶1水魔女1雅典 換黑龍好

本身有2隻水魔女 2隻火魔女 覺得火魔女要留隻進同唔進

定係換隻嵐龍入光水幽助撐一撐血好

定係唔傾家蕩產換 留之後換其他嘢

坦白講 我用開執隊
黑龍有4倍血 又有破無 仲要咁易就有減傷
望落去其實都幾強下
請各位ching俾啲意見俾迷途的小弟
其實想留雅典娜 遲啲進咗魔人幽助都可以想下場

Cannot agger more

任抽嫁喎

人地課左好多嫁

其實換7星好傷
除非你課長

你老母幫你打左飛機未 5萬仔

課得多先跟到隊等人帶，我呢啲課得少嘅乜都要自己打

抽撚哂d石得堆垃圾，尻豪幾時再送石

我愛嵐龍

黑龍玩具嚟

你課唔課夠5萬先 課唔夠唔比跟隊架

請問 光精靈王降臨 通常幾耐先會開一次？

講真黑龍最後都係做武裝>做隊長，到最後一日都抽唔到你仲係好想玩先換囉

不過呢到都講咗成朝話黑龍做隊長無預期咁大力，所以你啲7星限唔係隻隻3隻以上都係最好唔好換

等我仲換咗2隻返嚟

光水幽助仲有人用咩
仲有魔女武裝化用唔係好啲咩

課兩個必中先

30抽😭😭😭

課唔夠五萬冇人權

睇下有冇上修再換啦

你大撚把7星拎去換啦，5抽3冰拳，免費中水魔女，唱到背得出

係 條友撚屌嚟

阿墳巴又係唔係度又唔夠醫女神打了

0課玩家
換7星真係好攞命 但見到啲19赫拉就

師父明白了 感謝你 都係唔換

依支武器升爆技定由佢好？

因為無得換 又無得買包送

圖鑑型玩家一開機就單吊呢隻

我都覺 應該5到6日之後就冇人放做隊長
同魔人幽助一樣

由佢啦 升爆應該成日彈2技

放暗隊=升爆
非暗隊=咪撚用佢

有無巴打有一隻洗毒珠狗 有多 可以同我換野

無人玩條魚

好似換彩龍喚士最抵
有預感會buff佢返上ss

2pack新生活 加2個7限

橙

想叫apple 回水轉課黑石

我之前有問過啲連登仔 佢地話一半一半
但我已經有執 已經係7c加貫其實有啲煩
不如進做魔人easy貫下啲關好似可以彌補返執啲弱點 但係又好似冇乜frd子用咁

下？

請教下點樣可以課哂2個(日同埋台?)必中pack? 依家淨係課咗台版。
利申: IOS 平台 同埋剛剛回鍋 感謝

咩隊呀

有無巴打有一隻洗毒珠狗 有多 可以同我換野
求一隻

金蛋重難出過鑽
想要防毒防廢防暗 8抽一隻都無 一堆假鑽6星

之前手痕進埋最後果隻

三人協好多魔人幽助巧型 禁個制就有九筒

暗隊先用得落 所以升爆佢

唔課
富是蘋果
新奇是橙
強人是梨
山本是狗

窮人是我

光水我要佢個解鎖+洗版咋

佢依隻真係拍得住雨宮
除咗冇心追打

唔明，非暗隊點解唔用得佢，又唔會轉走其他珠

黑龍當佢磨隊咁玩係咪開心d

唔明too
淨係要招解覺都好好用喎 仲有個回殺

利申9up

非暗隊既話我覺得有好多都好用過佢

例如?

非暗隊用艦長卡

艦長卡有防雲，玖瑠小櫻全回血全解覺無1rd無傷盾

磨到on99

咁唔係唔好用佢，只係有更好選擇姐

po埋d垃圾隊

尋找大量黑龍繼黑龍武好友
ID:185 484 394

我上面有話唔好用咩，我話唔好用佢咋喎
你無其他更好選擇咪用佢囉

有冇巴打打lv8到10？

日日都打交

無交打=執柒咗

無見遲仔三年
佢既課金力又高左

執行被逼害

宇宙最強RX做咩事!!!!

s先合理，轉7c好撚攰

被逼害

比神父做低左

又係你自己話「非暗隊=咪撚用佢」

木劍出超覺醒拯救RX未

水mk居然同哥瑪同rank

佢朝隊長既先至係中心

水屬時代來了

應該要開個SSSS比水MK

你咁講唔會冇其他人同我打掛

用過MK真係返唔到轉頭

哥瑪居然同水mk同rank

咁我自己唔係暗隊真係唔會繼佢，無其他選擇個啲唔通叫佢唔好用咩

愛德華仲有s

水mk sss
rx 哥瑪 ss
其他垃圾

水mk sss rank

其實係50血下既時代

人呢

填巴我準備左打lv10既猶格隊 你得唔得

男人都上到ss rank pad已完

黑sab ss la diu

等我一陣返緊歸

依隻臭雞連幫我隻貓奶袋底都冇資格

用唔用雷禪換隻幽助好

lv10 i m ready

P神出新隊了
又可以去鬧佢

你改咗名？頭先唔係呢個名㗎喎

呢度係打lv10?

yes 手指 陣 追打

仲有破吸 L字

水mk世界第一

呢個係課金榜

跟足你上次話要既野

試下囉

無知一問 黑龍放完黑白合仲有咩必落隊員

水mk點組隊
前幾日中左唔知放咩好

黑龍

黑Saber 世界第一 不讚嗎？

8023 4509

哥瑪實在太撚少手指
點夠mk仔2c 同rx 4c鬥

霸弓需唔需要換

水mk唔係複數先勁咩
得一隻點追

黑龍1L 1九筒難轉到...

得了 我開? 要唔要帶d咩野

賽拉唔係複數先勁咩
得一隻點玩木隊

係 我分身黎

你帶咗個L你要轉先得㗎

d人話你每隻7星3隻以上先好換

咩隊先

點樣轉直心+暗L+9筒

執行?

上個po有圖教

執得竟然同隻愛德同枱食飯！？我呸！

其實幾時先肯改彈2技有得揀出邊招

點解要改

起碼要放多隻自己

三協最respect就係哥瑪
好舒服

真係咩年代仲汁痕

以為1ai9搵左reco上去cos 女女角

咁可以放番佢入倉

Rx最穩 哥碼係快版rx

其實係咪一定要一次過做曬先開心

D變態關通常又根性又無效盾

下下都開技先有火力 真係醉曖轉豬先會用

有冇考慮過磨過根性先

妹下妹下打佢落根性lo
又冇人叫你一定要一次過做曬

小填 我要回一回體 sor 啊

最尾仲轉追打做乜 轉7c秒佢啦

都係防呢樣防嗰樣

差冇防雲 要唔要專登放隻神月防一防?
成個得box得神月有

唔使 我有

46120257

全部都係黑龍

佢唔係有根性咩

有冇ching幫手刷醫女神

打下打下冇咗啦

免費中水魔女係眉😮😪

成日都追擊表情撚大神

有無人刷寶玉 我射

想問下ios日版有無辦法用sns課多pack新生活?

('-')ﾉ

有

佢咁撚好打

點解課左5萬都仲要人帶打Lv10

97847305

屌，我竟然

竟乜撚然 正常發揮啦

5抽中左嵐龍同滅盡 冇SS/S隊長係咪應該換隻黑龍黎用下

梳 岩岩走開咗

我應該開+com過比你

再開？

3430 0175

打醫女神 究竟係執行、alter定哥瑪穩d快d? 無士郎

好似有條友教人用執行刷

笑撚夠未

抽唔撚到都係乖乖地玩返黑SABER同花梨算數

以家打唔打

第一隻醫神thx墳巴

掉咗三定四石升完隻七星避邪姬之後發現無隊入到
做乜鳩

宙斯同白盾獵人需唔需要換

換到就換
費事後悔

打

換唔到 叫定春先

想叫APPLE回水比我

黑龍竟然有A

5762 0625

我用隊多sb

我升返隻拳佬先得sor

等你

28901322

Wor🤩 版主咁撚多石既

師兄可摸耳擺隻紅奧頭

有冇人知點撚解我課到2石加一抽個pack
但係課唔撚到必中7星pack
屌你個閪20抽0 7星

抽到黑龍
有多餘代幣係咪應該換飛影

飛影落黑龍？
不如落暗魔女好似仲好

屌我都係20抽 0 7星

飛影係貪佢個99t落暗珠

9抽 2黑龍
不過抽完覺得好撚廢

嘩 黑龍好勁呀 一定要all in‼️‼️‼️

依家咩一抽二抽中既大奬會勁d?? 多個覺醒定點
個個都問一抽中黑龍點組咁

冇暗時女

唔敢睇
驚睇完會手痕

而家先睇到
你仲打唔打？
我放紅奧係頭

黑龍根本係垃圾 要指定色指定形狀

你打多幾場?

係個個都中

瘋狂打都得

5501 5238 呢次我啪好哂野 應該做到一拳一隻

黑龍好似幾有潛力
擺時女醫女之外仲擺d咩好

終中晒三防武

鏖魔同浮岳龍係咪可以無用

遲啲一定會出好多L字鎖隊員 感覺今年係L字鎖嘅世界

十幾抽 零七星

收到風鏖魔會buff到10com最大10.5倍

同仙水比呢咁

唔係應該有s咩 又血又減傷

99t跌得幾多粒
用暗魔女短turn轉珠仲好

限死要轉L 仲要暗L

仙水目前招技+覺醒+隊長都屌打

我想問下新料/勇氣之證邊關打

遲仔有無石借住比我先

原來古龍淨血老山龍五跌一

打到2046

抽多兩抽都冇雌火龍

咁你想點撚樣

想拎d3傻5換1
換鏖魔角龍定黑龍抵屌？

用返舊hunter換好唔好😞唔想刷pad

基貝？

基貝

有500石抽幽遊好定mh好

事撚但啦每樣一半囉

系 冇左刷野度火了

課多500石咪得

點解武器無得退化
換返就無哂經驗值 覺醒 加值

而家mh抽咗都唔敢用 費時又倒落咸水海

隻狼好忙

爆機未！

我同意啲297咁樣換好晒

唔知 感覺而家進度60-70%~

同朋友一齊抽希望去到歐洲

佢就係想你抽多隻

咁先好 終於有機會可以洗走個潛覺

用10萬係mp shop買粒黑潛覺咪得囉

我又冇消失一直係gay post 流存

應該係呢條link先岩 第一次開sor

仲要玩pad

原來嗰粒可以洗潛覺

得閒開嚟 玩 追唔到啲深度玩家

btw gear 差幫我做推拿十次

300石

笑死
2隻浮岳

乜撚嚟🤔

嘩基貝

得一隻黑龍係咪拎去武裝化算 做隊長唔太好玩，
暗屬隊員要貫好似用殺意隆仲好

我地3個人抽 夾埋有100抽左右

我即刻叫你情人cfu上嚟

嘩

無

幫我叫牙企

ok

Yes 武裝勁過隊長好多

我有年年祝佢生日快樂

仆街中伏

我有無記錯 齒輪唔係讀 chin medic mei

仲有得抽幽遊咩

yo

Happy birthday to me

no time no see

屌你啦

and i dont know who are u

酒仙

我係kai

i know

傻鳩

以前打CC同魔力果個WPGG 唔知你仲記唔記得

WPGG我有印象🤔

wa diu is big leg

定等到活動完先進武器 唔知佢會唔會隨時抽蛋強化

Kai

dllm

kai件垃圾都唔上pad post

垃垃嚟

no big leg la

我仲想話 kai 仔而家咁talkative

你開打咗未😓

hi

黑龍真係好難玩 打boss要剛剛好14-16暗+5心
點樣確保有呢個版面呀

根據上次fate合作抽蛋強化既經驗
山本會抽到中黑龍先收手

卡關了
棄驚！

時光飛逝

諗緊點組木屬隊

我本身以為八爪魚有啲睇頭

有大叔 木魔女

唔撚信😕

真係會抽再講

佢呢家興錄片抽蛋 根本要強化既寵都內定晒
如果強化應該實有鏖魔 黑龍

黑龍點改都難攪 要指定高C好難

點解好似無咩見人金剛夜叉明王進光水個邊

要木光橫排，好似好難玩

MH合作全角色徹底解說!! 回鍋玩家必追武裝推介、10石一抽有幾勁？黑龍最強傳說開始？

一定要12粒好難玩

秒速負評

抽兩隻黑龍咪唔洗煩

dllm 幾時畀我屌

其實真係唔想黑龍係神枱

武器同技覺得遲早有用 隊長真係難用

咁撚廢邊會上到

撐!!!!

試完隊即拆

我讀mechan eng

miss u 雨叔

黑龍轉7Com好過啦

牙遲得罪你D咩要咁對佢

sor

笑4

應該係想我抽多十隻
水mk本身變哂卡 突然話要三隻砌隊 咁就三隻滿技滿覺297 88

可能武裝進化個機制同普通進化一樣
進完lv會歸一所以無得退

睇吓我對你幾好

@眉

想追juno同嵐龍

日服轉港台服係咪一定要用電腦iTunes?

遲仔真人把聲唔係咁

利申非基

牙遲真人米9

想入gay post

牙@去左冰

juno係滅盡龍？

【PAD x MH合作直播】抽爆芒亨 轉珠屠龍

係

pm gaybui

佢Block左牙寵

no屈

一抽入魂

黑龍應該點砌

真係有啲想換飛影

呢兩粒鐘慢慢諗啦

真係多粒珠都介唔開

呢兩隻有咩勁

98今日抽到咩

Juno有乜用認真

其實飛影唔差既

有3 7com 同九筒同埋平衡type

係招技有d麻麻咁

暗隊追打

再唔係武裝加sb

唯一7星 八瓜魚

1.5同2倍真係差好遠

L覺明明難過50下

嵐龍用黎撐番高全隊血量

佢本身已經破萬血仲有隊伍血量覺醒

Juno就真係防封同追打

再唔係武裝進化加sb

暗追打同自己無水屬隊員

50下真係專門整比壓血隊用

L覺就正常隊都用到咁

主要係隻軀留嚟冇春用
換走佢算

30抽, 嵐龍,黑龍同鏖魔既腳毛都未有一條

好想要醫女神

你同牙眉係好兄弟

而家有得打

唔夠打咪打下面打多幾局囉

眉清仲有隻金雷公

黑龍buff嘅話應該buff L字由3倍到3.5倍

想請問下伊邪那美 光果隻宜家有冇邊到有得打翻黎？

條list太長冇為意 thx巴打

同一個降臨但係唔係必跌

3抽全金 屌你老母!!
比假鑽我開心下都唔得

即係宜家三月上級中級果啲無得打的？

佢咁能多7星

黑龍加武裝 五抽已中 加好友295772000

你之前仲多啦

米尾

加好友同5抽中有咩關係

牙眉做錯咩

順便啫

哦

有冇巴打想換喇叭?
我四色換你暗喇叭
有興趣既加我ID 我會放出黎
324 788 519

冇改錯名

呢個係我另一個ID
324 087 694
如果唔岩色再搵我
or 加我tg id : addley

add左都等30日啦

點解會錦誇張

兩個逗號都係抽得3隻咁少

黑龍機率係咪特別高

周圍直播幾抽都中

9ho谷垃圾

3隻好普通咋喎 邊到誇張

係咩 太少用個系統
自膠 繼續刷喇叭練技..

想請教一下 嵐龍食咩潛覺

其實點解吹奏黑龍

因為勁

黑龍加武裝 九抽已中 加好友185 484 394

嵐龍砌唔砌到隊

CON佬抽曬未

55

加好友同9抽中有咩關係

2條黑龍

5820唔招FD,純分享

dklm加埋出左4隻黑龍

好似會食Hp覺醒/機械殺/防坐

利申冇嵐龍

條魚仔咁勁都無人吹

神抽

寶石姬淨係buff火珠

正
3人協打一場送一粒創裝寶玉俾你進武裝

泳裝龍機神器，又回半血，又出到心珠，
又有心追，血又高

你講做隊長定隊員

做隊長既就最好入水零龍/玩龍，水咖哩，或者其他水屬龍/type 勁野

做隊員就基本上乜隊都入得，最好入combo隊/雜色飛

想進啲獵人，啲素材點樣刷比較慳體力?

係邊位大神

【PAD】MH合作全角色徹底解說!! 回鍋玩家必追武裝推介、10石一抽有幾勁？黑龍最強傳說開始？

好

得千五攻
廢

最好協力打個兩個合作關卡

個三人協力關一次要99體唔多值

701掛緊個隻咩黎

3人協每場送一粒創裝寶玉

有冇巴打用頭post 日本ac轉hk方法課唔到金我課嗰陣佢話your purchase could not be completed

send email比APPLE屌柒佢

D創裝寶玉如果有玩開既話都唔少啦

不過如果岩岩玩既話/回鍋就當我冇講過啦

限定一次定咩？想要多幾粒

好似係每次打都有

唔準笑我d fd子

裝玉多到可以餵狗

ios用SNS過an之後日轉中課金冇問題

不懂就要問‼️

完全唔夠用
個倉有百幾把武裝，長期唔夠玉
仲有好多未進

姐係2人協力超G級刷好過SOLO用雙暗魔女射高級/中級?

升爆左黑龍試玩
225倍L唔大力架
你要轉 L 加九筒先上到正常水平

但要版面10幾粒暗 都好煩

愈反愈...

有冇人有得換 同埋唔知點解trade個到冇得揀呢隻同人換 有冇大神幫下手換

咩都課撚晒終於有
撈月中埋追左好耐嘅雌火

想問下e排野點開出黎

進左？進左換唔到好似

con佬真係

黑龍唔全抗性

不如唔好玩

仲要唔食強龍

人地試隊咋

我con半減刷左10000強龍 咪尾

想問滅盡龍 勁唔勁
隊員同暗天比又點
利申玩緊豪鬼

冇 我一隻都冇 就係想換一隻番黎

點解成班人又要屌又要睇

我覺得協力好d

話哂超G級基本上必跌3-4

無謂雙魔女係度射中高級啦

暗天基本上係壓血隊隊員黎

如果你有玩暗saber就一定揀暗天

不過如果玩豪鬼就揀juno啦

話哂滅盡龍三圍同埋招技都好過暗天

我對con老係恨鐵不成鋼

抽幽遊

負皮jor

得一個逗都學人開台

thanks

我得一隻juno進左做武器

黑龍值唔值得用5隻限黎換

主玩 黑saber 豪鬼

好 唔該哂
剛剛換左黑龍 換理霸龍做武抵唔抵？
定換多隻黑龍好

花莉超覺洗7c s+係咩心態

刷左勁耐都搵唔到超覺9宮嘅花莉

邊有幽遊抽

vip ser

邊隻係花莉

啲武器十年都唔用一把 唔係開圖鑑直頭懶得進

岩 所以我唔敢開

兩黑龍ban

抽左兩pack同福袋都唔中黑龍
打算換算 見人一隻用一隻繼真係好土豪

想問下如果換應該點揀好

超覺咪有

我個隻係123250698

好快會過氣 唔洗追

兩隻木魔女 三隻暗魔女
全部清走佢當冇中過 第時叫春心𥚃好受啲

課咗4pack
抽咗3隻霸龍+1隻嵐龍+1隻金雷公
諗緊留金雷公
其它加多隻印花換甕魔或者黑龍好唔好？

個個黑龍配黑龍劍

鏖魔呢D洗乜換
用人地個隻得啦

5820都夠晚晚射精鳥

打算用3鏖魔 加浮岳加白盾換多隻黑龍

其實我覺得黑龍一隻就夠
佢招技岩佢自己做隊長個陣/入暗隊用
同埋佢複數既話冇咁大效果
雖然霸龍唔係主暗屬
反而佢招技同覺醒都幾岩豪鬼發揮
不過如果剩係換黎做武好似有d大材小用咁
話哂佢剩係得個隊伍hp強化同三防暗

其實主要想要佢招重力
上次無抽好後悔

想問下霸龍點組咩

Added

白髮jk 光屬

連機冇

139229945求加好友
長掛黑龍者勿加，唔夠料做你朋友

6lv 光北歐做隊長？😅個名得個a字？

你要招重力做咩

刷關

見唔到喎 123,250,698喎

呀填 我回好喇 打唔打得 lv10

如果冇諗住玩複數暗魔女/用暗魔女究進做隊長可以剩係留一隻
如果你冇咩特別需要既話可以剩係留一隻滅盡龍
隻赫拉真心冇用可以換
宙斯就睇你會唔會玩速刷
雅典娜黎講除非無其他光屬好隊員否則都可以換
木魔女唔建議換
話哂強力打手兼強力異通

邊有禁多獵人黎換果兩隻

岩岩打錯 打左

任買架喎

唔該晒巴打 講得好詳細

20萬Mp, 上次黑百合用曬

邊D會用到?

唔撚洗進咩

任刷架喎

sorry呀
想問下有冇Android朋友掂個位同show個位唔同？
我掂個位要低少少先係我想按個位，所以轉珠係咁失誤

利申今日先down翻，nokia 8.1

兩個禮拜時間點都夠啦

唔夠mp
係咪換白盾好啲？

邊關最多進獵人材料 好難打

如果剩係講光隊隊員價值就係既

不過宙斯裝係免費破屬吸

話唔定有機會用度

拎舊時果堆去換
反正都唔會有用

獵人易有 材料好難收集

禾個分身是但抽吓啲鳩pool都一堆破屬吸喺倉-.-''

無計架啦唯有係咁刷關

免費野就係要用付出時間黎換

你刷三人定開房刷超地

咁又係

開房刷超地

個三人要99體好唔化算

除非真係要博稀有素材

急招暗魔女 304 109 273

百二石得兩隻六星垃圾

我反而特登洗返佢做7C
貫通我用幽助貫

唔撚洗刷咩

召喚燒味西巴打

66

98

1001

我係9筒花梨 add me 254092400

新手187lv

限果隻火奶同白盾係咪都可以做印花換走佢

黑龍轉到成隻狗咁先得4 5千萬
水mk 2com 水暗打成2千萬
仲未計轉9筒

你隻水mk打少人地兩倍 仲好意思笑

六清

最好唔好啦
隻火奶係貫通好野
仲可以裝3龍殺同惡魔殺添
白盾就係7com優秀打手
又係可以3龍殺同惡魔殺
所以真係唔太建議換
除非你完全唔玩火隊就可以勉強考慮下換走火奶

好 我再搵搵有咩好換先

眉狗

41萬

拎花莉刷異形少拉7c ，9宮打後面兩隻異形同赫拉夠痛，宙斯用光魔女同多殺道中又快啲

其實主要係我冇幽助

game8 水mk上ss 得返哥瑪都係ss
其他跌晒落s

有冇巴打同我刷monhunt 2
風龍 木宙 木宙(求其繼野防坐) 求其龍殺寵 求其sb

你放咩隊員 參考下OK?

4882 3709

點解要遮敵人？
呢隊用黎刷塔之番龍？

我會強迫症 啲武器一係1lv，一係lv最大/一係0加值，一性297

me too 我個倉食到加值嘅嘢都297哂

佢ss係已經預你有三隻mk？

呀遲掛左水MK 代表咩？

係
1lv多啲
驚彈起

應該係啦 佢個網都寫預你要2至3隻水mk 一堆眼罩正常人點玩得起

唔係講緊技能lv，講緊寵物lv係強化頁面個度覺醒強化唔會有經驗值

不嬲長掛比牙立用

新手唔知嘅話真係害死人
All in 抽ss隊長，點知原來要3隻

無錢唔好學人玩pad

抽夠三隻爆機

仲有冇場

爆咗

廣德好

走u

神道花梨進唔進好

跟唔到

走殺

113296561

應該係協力黎 龍帝王都上到50萬以上

忍唔到手買咗7星pack
點知2抽收工

1隻就夠了 一樣7-9分鐘1場異型

差隊長

下晝試左下異形
幾穩

老系都進

唓

嵐龍使唔使追?

No

隊型

頭先都睇到呢條片 代佢答

上次抽中兩隻mk 換左大叔返黎 今次追唔中

其實進定唔進會高傷啲

打百花
Cap圖用隊

抵la

有冇清知有10%未

325036817 9宮 花 長掛

進咗之後隊長技冇減傷又限光主動技仲要淨係得2倍
8x2定係4x4邊個高倍啲我真係答你唔到

我淨係知黑化花梨game8評佢係A級隊長 gamewith評佢全驚第6 有9.5分 唔進花梨得9分

千奇唔好進

今時今日PAD冇減傷點打牙

請問黑龍隊咁砌定落返2隻黑百合會好d?

有少少睇唔明
想問一下有咩係要
洗死珠
2t 風神
仲有咩要繼

碌碌下post見到句紅色大字望望條友講乜
睇得多海鮮網評價真係會睇壞腦

又係solo 不了

水mk 3隻 咁另外要加邊隻做隊員好

學我

射蛋龍
7479 0026

ok
gun 5 刂

水mk食其他殺效益大唔大
回殺機械殺

打異型食返惡好啲

冇最後果2隻 仲有咩選擇

抽多2隻MK

冇魔宮女好難回返上去

評分網就當係聖旨咩 自己用過咪知邊個好用啲

agger con佬先係聖旨

agree

con佬唔係聖旨 係聖經

貪玩鍵盤組左3枝豆
聽朝起身升黎試下

唔知你打咩關
驚唔夠C 繼把木刀仲實際

我打裏針上齊 暗時女 木刀 大總統

假膠下都唔得都冇人理啲新手嘅

無上鎖果4隻係咪可以拎去換

要金雷公都唔要水魔女啦

啲人話水魔女好勁

幾時先放條生路俾雜色隊

勁到仲未落過場

反省下

你個名

真係駁唔到

變武器裝上身係咪未輪到水魔女

水魔女=我最愛武器

有冇人掛開新神道搭木刀273960414求加
我隻神道得櫻條蝴蝶結

另外有冇人有興趣二協刷hunter素材

唔係5換一咩

5換1果陣 係落場首選

砌魔人幽助/花梨洗唔洗衝隻光赫拉龍用？

想問點解要落水主

要防雲超覺水屬掛

做載體同埋有L同超覺有防雲

其實讓一落an龍有冇得諗
其他隊員繼野舒服好多

試下囉
反正都係頭尾打哂

當某日識自動貫通之時

2pack石加兩個必中包竟然得1隻7星 必中個兩隻竟然係juno 我屌佢老母

嬲到手到震埋

有冇巴打而家刷刷到16場

出左Mh 仲討論緊花梨

想問下新個條仔HUNTER個2粒素材打邊關會有

我都係啱啱開始研究點用mk仔

你自己咪MK仔

我進咗無用過

禾都系

有無人打左

安慰下你
我2pack石抽完得金雷公
2個7星包金雷公+2
慘得過我先抱怨啦

挽黑龍啦仲水mk

99體有創裝喎

過唔到新生活Lv9
有無巴打可以幫手

問pad人抽到mk仔

MH D垃圾冇咩好討論

花梨最岩我哩d連7c都轉唔到既垃圾用

開場

件黑龍刀又有抗性又有個L
好似裝入靈龍隊幾勁

@TY

一直玩開士郎
覺得在士郎之上
但我唔係好夠自殘技

抽5到

十字真係好撚難轉

而家任抽

有冇人係玩唔到自殘隊？
每次見到半血就好想回滿佢
成日覺得半血好易畀人秒
都係神道啱我玩

金雷公我反而想要
麥俊龍真係唔知有乜用

咪入黑SABER隊醫女神可以唔用

靈契？

咁用邊隻解覺

MH合作關2 好似第1層跌天鱗 第4層跌古龍血

風魔咪用彩龍拖後面果隻封覺用木馬咪得

係
要升新hunter就打juno果關

終於有人答我
唔該晒

我都未打

推撚夠未 唔想係熱門見到呢個垃圾POST

Ok

推

明明之前係唔會上熱門
連狗為左廣告連app game post都上到熱門

打未

連仔都唔想 唔好再鬧佢 無連仔無牙眉

咩2c

字面2c

有無人打3月 lv9,10

打完了

我都係想要金蛋姐

回坑嗰下已經抽到

有冇邊隻獵人要留 ？

雷公好差咩，咁UFO 點

水獵

男果隻？

兩隻火

無人整新男咩?

零課無MP買

佢送左2隻

係啊係啊靈龍契士啊
順便問下呢度啲靈龍同好平時會唔會放buff

千刃龍做防封條武裝係唔係唔好升技？

我以為淨係留轉木+火一列果隻就夠

唔係要3隻先換到?

新男即係上面話木+火個隻

就算係換3隻佢都送左2男1女

第3隻點拎

LOGIN 1男
2關嘅"4體以下"1男1女

成部機嘅裝除左鏖之外, 其他都唔洗升技

黑龍已連武, 好唔好換多2隻返黎做助人?
申利, 毒撚冇FD掛黑龍

黑蝕龍都唔洗？

支持換

咁我課埋港版睇下中唔中先

你啲fd連七星都追唔到，del晒佢地啦

牙眉賜我黑龍ok?

黑龍玩具嚟㗎，係到招fd玩一陣算啦，慳返啲7星token留返下次好過

送多隻得唔得

想進木新男天地轉

換白盾

送得三隻兩個只能活一個

無mp

之前送埋送埋咁多7周年蛋龍去晒邊

抽多幾下=送多隻

好多人賣晒嚟買雙百合

買左炎柱水柱 水卡
用哂

未試過咁多腐皮

填巴黎9同10 10先？

黑百合都算，3隻垃圾

山本係咪打算將pad既寵搬晒去隻卡驚度

都唔會有人玩

仲未執咩

證明PAD係遊戲界嘅歷史地位同Warcraft 一樣咁高
其實成個卡game 淨係出pad 寵就夠

炎柱唔垃圾掛，成日快刷閪關都係用佢

冇人玩

再求洗毒珠狗希望有人可以換一隻比我

黑龍得一隻點砌好?

成個frd list都黑龍
有冇咁好玩

新屎坑三日香

我月尾想試下youtube直播

係幾冇腦

黑龍連同哥瑪先生含撚嘅資格都矛

G持

哥瑪含緊水MK撚

小薯抽唔到防封U武

唔換佢地可以點

其實墳巴算唔算寵壞咗刁兄玩咁耐刁兄好似都無進步過咁

唔關墳巴事

關咩事 佢係高登2週年左右都已經係咁嘅樣

Mon hunt啲男人女人進化做邊隻好？

受左咩刺激搞成咁

走垃圾

我都想知

一開始都係咁 冇變過

純粹掉5皮去助養山本，好有愛

當一個人搞成咁 幾有錢都冇用

點會係2周年呀
由抽碧刁果陣已經係咁

確實時間唔肯定 只係果個時間我最有印象

邊隻big deal

二人勇者隻碧槍囉😑

你下面咪有隻

禾刀舞

con佬: 屌你老母咁我仲點照讀同叫人抽齊pool

清 識波

你有石

因為哥瑪先生冇JJ

無樣無聲唔睇

牙眉個冠型能到

新手第一次過倒三針

打夠埋10石一抽
係你地最唔鍾意果隻

你個名
明明眉係狗嚟
你撚貓專員

2甩

我唔擅長分析呢d 不過照讀我都識

牙噴=hk reco

填巴

宙斯同白盾有無話換邊隻好？
有無邊隻獵人要留？

想做牙噴嘉賓

你講真㗎 會唔會同一時間開twich 食兩家茶禮

btw

你到時係會開台打關定係開台俾人睇你點樣不斷帶隊通關

開台同你打

改名啦 神眉（見眉知冠）

開台協力

應該吸引到人睇

準備好同我勇闖lv10未

333276806

上面位巴打岩唔岩用？

不如等埋4月任一次過開台幫你清關好唔好

你都改名 窮撚帶AP(5萬)

全世界睇刁兄轉豬

即係同我地清難關啦
由此可見
填巴開台亦都毋忘一眾排隊等通關巴打

正皮

你哋知唔知咩叫做節目效果

食緊野 晏d先

3月我已經打剩9.10 節目效果可能唔夠豐富

第一集嘉賓可唔可以係神眉先？

我唔預有人睇 剩係想方便我睇到大家留言

嗰50k課曬落牙墳到？

到時開台有聲有cam 好無

我想睇墳巴啲轉珠力

即係用嚟做一個即時嘅對戰聊天室？

我睇過 完全係凌駕於我地普通人

我嘅必殺技係斜豬同平消

what is,ping siu

係呀 我留言叫你開技都方便d啦

oooxxx
xxxooo
oooxxx
xxxooo
oooxxx

有LINK未 我要訂閱同做會然

開台之前 要好似d 實況主咁 有曬一套配置

我覺得你最犀利係趺消

隻59000係到做乜鳩
係得牙噴會理佢

跟唔到嘅擺出嚟做乜

pad古神做嘉賓

牙遲幾時搞粉絲見面會搶返啲人氣返嚟？

一早有啦 你唔係冇入牙
入會送牙遲欖枕

5想食炒價 有無清義海價放？

可唔可以幫你推咪 / 推油

唔好再沈迷課金了

點樣課完日版再課港版?
下載完港版點樣繼返日版個AC?

唔該巴打
咁白盾/宙斯 2簡1要邊隻好

水獵留黎有乜用？
巴打停留左係2000年？

我都想知留邊隻好

刷關嚟講都係上下橫㗎啦

其實好似新嗰隻天地轉有D用 其他都冇乜特別了
利申為愛換齊成套

黑龍如果有豪鬼做追打位，入滅盡龍定魔神爵好啲？

咁用埋水獵人+40萬MP+送果3隻
換齊白盾+宙斯？

霸龍幾好玩

無隊長打lv10嗰d點算

叫佢地躝

要有幾新/抽得幾差先會水獵>box既其他隊長

唔知呀 以前真係用水獵打lv10㗎

巧橙

原來個post上左熱門
大家咁熱愛pad，好感動

多得你課返金

點解要留既 ？咩隊可以落？
新手一問

想問武器係唔係唔洗升lv?

升咗同屬會加數值

以前未有而家d勁隊長嗰陣 我帶lv10就係用水獵 因為唔使抽同砌咩屬都得

依家繼續水獵好唔好

好呀 就咁話

想睇牙墳轉珠

黑龍buff未

激情轉珠 諗起都扯扯地

返去mhxx post問

con佬都用黎過到裏三針 唔洗再BUFF了

唔使再打喇終於

玩龍究退再進 使唔使抽過超覺？

仆街 我都未過到

技術咁撚廢都過到

應該唔使 但d killer會無咗

證明TOP1生存力隊長

要 究退變左99LV

落場轉未

等牙噴開台

仆街D料有無咁難跌

黑saber組死死打異型係點組法

換唔換埋第4隻黑龍好呢...

換

點樣可以打咁多獵人？我以為最多3隻？

MP買,20萬一隻

呢條蟲有冇常註可以打到

有無邊隻一定要換？

技術關 蟲龍之密道咪有

個1.5倍幾堅-,- 1條體就換晒宙斯同白盾

白盾好似唔值得

買必柒 定轉去港台課多次85 石好呢
想換黑龍

噚日打左幾場3人

今日ALLIN 自然體打滅盡龍 就換得晒+2隻新野

呢家隨便抽一下十石pool 都可以用來做隊長

暗裝暗會加能力

con佬都過到 你過唔到 有冇諗過del game

開房協？

你唔洗旨意同佢協

我印象中仲有佢地好友

我係咁

幾時上修黑龍

黑龍有冇隊抄
想過裏三針

Why not both, 抽到中為止
反正都要起碼兩隻

滅盡龍廢到

有無野想發表?無我繼續屌你

未諗到

即係咁
我唔明點解有人玩pad咩野都唔自己攪掂要攞template問點繼點組隊
係我眼中叫人比template個班友同問人點組隊個班友都只係中學雞同小學雞分別
喂，你砌隊前唔係應該睇過曬資料消化曬嫁咩？轉個頭叫人幫你執隊？交功課呀而家？你做野會唔會做襯咩野都叫老細批呀？
有人話唔比問咩野叫討論，老老實實，討論，分享，交流同改功課有好明顯分別囉。
講真，連應變能力，理解能力同思考能力都無既你做咩玩PAD？跟風玩王者榮耀啦屌9你 。

最後，想講一句：黑龍有冇隊抄想過裏三針

煩膠排行榜

SSS
RX
SS
執行 黑龍 花梨
S
愛德 新幽助 黑saber 水mk

漏咗哥瑪先生同木大叔

諗下新po改咩名啦

#998

都唔係嘅咁有啲人唔係太擅長玩遊戲，都想有個參考再睇番自己box點樣調整取代，始終唔係個個都係大神諗到各種組隊思路，我哩啲平凡玩家真係要成日查網上組隊攻略先打到難怪高嘅關卡

#1000